侵侵與習近平個大名被收入歷史書既方法

侵侵:
打爆共產黨,被歷史書歸類為英雄人物

習近平:
比美國收皮,被歷史書歸類為超級大奸角

被收入復仇者聯盟